依個呀sir成日答野笑笑口好撚煩

屌 問親啲咩淨係識講我覺得我覺得 咁喺街見親邊個都拉得啦

火都嚟埋

跟本成個記者會係想誤導公眾話支筆係槍

唔係見親邊個，係“形跡可疑”呀，陳浩天又係“形跡可疑”呀，潛台詞係你樣衰呀，你得罪我呀，就响你樓下調査或者休班經過，唔入你有無武器都入你阻差辦公呀，成班冚家剷，改革警隊啦，全部同我攞最低工資，放勞工假，沒收武器，只有象徵式背心，仲想做嘅我辜且放過你

老老豆豆 謝sir算好樣小小
其他都係好想打7佢feel

我估。。。
暫時黎講我估。。。
DOJ都唔駛問 我估冇問題。。
而家唔駛證據 估就可以落charge
未問過doj就示範證物

佢覺得啲問題可笑嘛
正正就係因為你濫捕可笑囉